其實人地聽你把聲 係似自己聽自把聲 定係 聽自己錄音

其實自己聽自己把聲會唔會唔準？ 因為部份嘅聲音係由你聲帶經過身體內部進入耳道 會唔會有影響

俾啲自信
無人會覺得你把聲柒

人哋聽你把聲/錄音把聲係經空氣傳

你聽自己把聲係經頭骨傳

出嚟把聲唔同

錄音

係會難聽D

會難聽好撚多
定係我把聲真係咁撚難聽

曾經有人話過 我講野好似有人背後配音咁

呢條片會解答到你

好多時都鴨到唔敢聽返

好似啲弱智仔咁